巴拿馬重有一線生機

首先
個教練打電話俾巴拿馬總統
叫佢打俾同佢有些少交情嘅陳金城
再叫陳金城打俾賭神
叫賭神打俾陳刀仔
叫陳刀仔打俾化骨龍
叫化骨龍打俾王晶
叫王晶拍條片
反勝6:5
搞掂

有啲。。。尷尬

5.5/10
我覺得可以

陳金城2007年死左了
第3個電話已經打唔到

閱